From: "$postmastername" <$localpostmaster>
To: $from
Subject: Ongewenste inhoud opgeslagen ter nadere bestudering
X-%org-name%-EMFABox: generated

Onze scanner op de inhoud van berichten is geactiveerd door een bericht
dat u verzonden heeft:-
  To: $to
  Subject: $subject
  Date: $date
Dit bericht is gearchiveerd en de inhoud zal worden gecontroleerd
vooraleer het afgeleverd zal worden.

Mocht u hier nog vragen over hebben, of indien u van mening bent dat dit een
vergissing betreft, gelieve dan contact op te nemen met de beheerder of
afdeling systeembeheer.

-- 
EMFABox
Email Virus Scanner
%org-long-name%
%web-site%


